{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000543",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 G&G"
    },
    "text": "東莱G&Gでは東莱駅の近くに位置する最高施設とサービスを提供しています。計36室の客室を保有しており、近くには釜山1号線明倫駅、釜山1号線東莱駅、東海線東莱駅、釜山4号線寿安駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線洛民駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内支援を提供しており、現在コロナに備えた消毒作業を行っています。東莱G&Gではヤノルジャ会員に様々な特典を提供していますので、ぜひご利用ください。ただし、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。徒歩特価の場合は、車を所持している場合は入室時に追加料金がかかります。周辺をご案内しますと、東莱電話局の裏側に位置しており、東莱駅の2番出口までは約500m、徒歩7分の距離です。東莱ジェーバまでは250m、徒歩5分、寿安駅5番出口までは約270m、徒歩4分です。ロッテ百貨店東莱店までは約1.2km、車では3分の距離です。徒歩専用客室は車両では利用できず、車両を利用する場合は5000ウォンの追加料金が発生します。訪問客のレビューを見ると、東莱G&Gは価格対比で見れば良い方で、広い駐車場を提供して便利です。客室は清潔で快適で、簡易テーブルなどの設備が備わっていて便利です。トイレの水圧もよく、掃除の状態もきれいです。ただし、いくつかの部屋ではドライヤー使用時に過熱の恐れがあるので注意が必要です。社長も親切で満足のいく宿泊を楽しめます。さらにジェットバスとスパ(VIP以上可能)、全客室にはヘアアイロンが備えられており、一部の客室にはネットフリックスが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東莱G&Gはどのような施設ですか？",
            "answer": "東莱G&Gは東莱駅の近くに位置する最高の施設で、計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "東莱G&Gの近くには釜山1号線明倫駅、釜山1号線東莱駅、東海線東莱駅、釜山4号線寿安駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線洛民駅があります。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gではどのような言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "東莱G&Gでは韓国語を含む様々な言語で案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gでは現在どのような対策を行っていますか？",
            "answer": "東莱G&Gでは現在コロナに備えた消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gではヤノルジャ会員にどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "東莱G&Gではヤノルジャ会員に様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "東莱G&Gの料金はオンシーズンや特定の日、祝日には変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "東莱G&Gの周辺には東莱電話局やロッテ百貨店東莱店などがあります。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gは徒歩特価の場合は車を利用できますか？",
            "answer": "東莱G&Gの徒歩特価の場合は車両を利用することはできませんが、車を所持している場合は入室時に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは東莱G&Gはどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは東莱G&Gは価格対比で見れば良い方で、広い駐車場を提供して便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "東莱G&Gの客室の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "東莱G&Gの客室には簡易テーブルやヘアアイロンなどの設備が備わっています。一部の客室にはネットフリックスも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 503
    }
}